場革命已經輸到撲街 你地就繼續日日圍爐打飛機

大家口號就識嗌 光復香港 時代革命

知唔知咩係革命？

我地連來次衝突都唔敢

幾萬被人被十幾隻速龍嚇跑你地話要革命？
連來次正面衝突都唔敢話要光復香港？

就算繼續抗爭又點

上街鳩嗌 集會 繼續捱打 被捉 被黑狗繼續酷刑 輪姦 無限loop

你地就繼續用把口去攻擊人 又話要人死全家又要甚 但乜柒都唔做 香港人如果有個口交部一定係全球第一

前線來來去去都係個班人 做乜啫

你話你跑唔郁驚出事咁你又做過乜啊

哩排文宣少到撲街 告狗署同黨鐵拎cctv又冇人做 侵侵俾左手好牌又冇人做

不如你地話你地係後面做過乜 你話我分化 高付出屌d低付出我都係咁話

日日行出來企完行完叫完 番屋企就繼續好嬲好嬲 嬲到訓唔著 嬲到咸
頂有撚用咩 會唔會唸下你可以做d乜啊 起碼識做文宣吖嘛？

成日話死人就和理非都變勇武 收皮啦 就算依家大致confirm左 你又可以做乜啊

繼續保持憤怒但係又乜柒都唔做咯

個個都等人做 當真係做左出來全部衝曬出來割席
又話乜撚野破窗效應

最撚弱智係個班 護送藍絲廢佬走個班大愛撚死左膠

冇嘢啊，佢地打完人你地護送人地走？
被班黑狗打傻左？

依家做藍絲幾撚抵 打完人仲可以被敵對護送 又唔洗坐監 分分鐘仲有錢收

同咪講過幾撚多次 有廢佬打人咪還拖
還完拖咪走
成日on99咁圍住人做乜鳩啊 又唔係還拖又唔走

哩個係一場革命 唔係一場運動

光復香港 時代革命

有人被打到爆缸 性侵犯 就繼續好嬲好嬲
但係第二日如常照番工返學
香港人真係抵做奴隸

成班成日話如果有死人就點點點點
和理非都進化勇武
但係好明顯有人死左
但係我地依然乜柒都冇做

其實真係好撚灰 我地班前線就日日食子彈
又唔係話和理非唔好 咁起碼你係後面都做d野啦好嗎
你話你乜柒都唔識做
咁你一齊上前做肉盾保護後面個班識做嘢嘅和理非啦

下次再打藍絲個陣
你地班死左膠再係度阻撚住曬打埋你地

香港人圍爐打飛機就識
仲搞咩革命啊 返屋企訓啦

成日想外國勢力打救自己
當年烏克蘭班軍人出埋狙擊槍啊
有冇外國勢力打救佢地
靠自己啦

condom的狗嗚，好可憐

香港人就係咁，革命？曱命就有

我係班狗一定好開心
日日打人就有錢收
強姦 打死人都唔會有後果
班甲甴得把口
驚咩

香港豬冷氣抗爭